跑撚完未？

今日成日跑咗幾多次呀
下次可唔可以唔好再亂嗌